中国人打飛機打到上YouTube熱門第一

垃圾Content Farm標題黨FF鳩吹都上到熱門第一
唔好怪我po link，既然上咗熱門就成全佢
dislike+report驅逐留言殘體人士
杜絕冇腦強国人再用vpn推高Content Farm啲ranking
正式開火

證明都幾多大陸人用YOUTUBE
相對地,亦有好多人響YOUTUBE為中共宣傳

揀us

最近多咗好多呢啲垃圾,係咪支共俾錢YouTube落廣告